想問下西貢爆腦漿個位先生而家點

無晒佢消息，有無人知道佢而家點樣，會唔會腦功能失調或者變植物人？

推

想知 x2

推
希望佢早日康復

黑警死全家

自問西貢已經係平行時空，只係想表達訴求，靜坐同遊行，冇火魔又冇RB，班狗都要搞鳩我地黑警死全家，希望你班仆街中哂武漢肺災死

街坊應實知

未必係手足，當日好多係街坊

push

想知

有關昨日被拘留的手足

其中5位已被保釋，律師會繼續提供支援。
另外有關翠塘被打頭的叔叔，已完成錄取口供，正等候保釋。他暫無大礙，家人會留切留意他的身體狀況，大家不用太擔心。

我們會繼續為街坊提供支援。

From 西貢區議員 Zoe Leung Facebook

詳情應該得佢家人知

嘩仲錄到口供

幾位區議員都一直跟緊....希望叔叔早日康復

btw 西貢幾個區議員都幾做得野

下次無咁好彩

天靈蓋都比黑狗掀開

我都好想知
唔見有記者報翻
好似冇人理咁